{
  "360 VR Experience": "360 VR 體驗",
  "Administrative Report": "管理報告",
  "Application": "應用程式",
  "ArcGIS Pro Add In": "ArcGIS Pro 增益集",
  "ArcGIS Pro Configuration": "ArcGIS Pro 配置",
  "ArcPad Package": "ArcPad 套件",
  "Basemap Package": "底圖包裹",
  "Big Data Analytic": "大數據分析",
  "Big Data File Share": "大數據檔分享",
  "CAD Drawing": "CAD Drawing",
  "CityEngine Web Scene": "CityEngine Web 場景",
  "Code Sample": "代碼範例",
  "Compact Tile Package": "精簡圖磚套件",
  "CSV": "CSV",
  "CSV Collection": "CSV 集合",
  "Dashboard": "儀表板",
  "Datastore Catalog Service": "資料儲存庫目錄服務",
  "Deep Learning Package": "深度學習套件",
  "Desktop Add In": "Desktop 增益集",
  "Desktop Application": "桌面應用程式",
  "Desktop Application Template": "桌面應用程式樣板",
  "Desktop Style": "Desktop 樣式",
  "Document Link": "文件連結",
  "Excalibur Imagery Project": "Excalibur 影像專案",
  "Explorer Add In": "Explorer 增益集",
  "Explorer Layer": "Explorer 圖層",
  "Explorer Map": "Explorer 地圖",
  "Feature Collection": "圖徵採集",
  "Feature Service": "圖徵服務",
  "Feed": "摘要",
  "File Geodatabase": "檔案地理資料庫",
  "Form": "表單",
  "Geocoding Service": "地理編碼服務",
  "Geodata Service": "地理資料服務",
  "GeoJson": "GeoJson",
  "Geometry Service": "幾何服務",
  "GeoPackage": "GeoPackage",
  "Geoprocessing Package": "地理處理包裹",
  "Geoprocessing Sample": "地理處理範例",
  "Geoprocessing Service": "地理處理服務",
  "Globe Document": "Globe 文件",
  "GML": "GML",
  "Group": "群組",
  "Hub Event": "中樞事件",
  "Hub Initiative": "中樞倡議",
  "Hub Initiative Template": "中樞倡議樣板",
  "Hub Page": "中樞頁面",
  "Hub Site Application": "中樞網站應用程式",
  "Image": "圖像",
  "Image Collection": "圖片集合",
  "Image Service": "影像服務",
  "Insights Model": "Insights 模型",
  "Insights Page": "深入資訊頁面",
  "Insights Script": "Insights 指令碼",
  "Insights Theme": "Insights 主題",
  "Insights Workbook": "Insights 活頁簿",
  "Kernel Gateway Connection": "核心閘道連線",
  "KML": "KML",
  "KML Collection": "KML 集合",
  "Layer": "圖層",
  "Layer Package": "圖層包裹",
  "Layout": "版面配置",
  "Locator Package": "定位器包裹",
  "Map Document": "地圖文件",
  "Map Package": "地圖包裹",
  "Map Service": "地圖服務",
  "Map Template": "地圖樣板",
  "Mission": "任務",
  "Mission Report": "任務報告",
  "Mobile Application": "行動應用程式",
  "Mobile Basemap Package": "Mobile 底圖包裹",
  "Mobile Map Package": "Mobile 地圖包裹",
  "Mobile Scene Package": "行動場景套件",
  "NetCDF": "NetCDF",
  "Network Analysis Service": "網絡分析服務",
  "Notebook": "筆記本",
  "Operation View": "操作檢視",
  "Operations Dashboard Add In": "Operations Dashboard 增益集",
  "Ortho Mapping Project": "正交製圖專案",
  "Ortho Mapping Template": "正交製圖樣板",
  "Pro Map": "Pro 地圖",
  "Pro Report": "Pro 報告",
  "Project Package": "專案包裹",
  "Project Template": "專案範本",
  "Published Map": "發佈的地圖",
  "QuickCapture Project": "QuickCapture 專案",
  "Raster function template": "點陣函數樣板",
  "Real Time Analytic": "即時分析",
  "Relational Database Connection": "關聯式資料庫連線",
  "Report Template": "報告範本",
  "Rule Package": "規則包裹",
  "Rules Package": "規則套件",
  "Scene Document": "Scene 文件",
  "Scene Package": "場景套件",
  "Scene Service": "Scene 服務",
  "Service Definition": "服務定義",
  "Shapefile": "Shapefile",
  "Solution": "解決方案",
  "SQLite Geodatabase": "SQLite 地理資料庫",
  "Statistical Data Collection": "統計資料集合",
  "StoryMap": "StoryMap",
  "StoryMap Theme": "StoryMap 主題",
  "Stream Service": "串流服務",
  "Style": "樣式",
  "Survey123 Add In": "Survey123 增益集",
  "Task File": "任務檔案",
  "Tile Package": "圖磚包裹",
  "Urban Model": "城市模型",
  "Vector Tile Package": "向量圖磚套件",
  "Vector Tile Service": "向量圖磚服務",
  "Web Experience": "Web 體驗",
  "Web Experience Template": "Web 體驗樣板",
  "Web Map": "Web 地圖",
  "Web Mapping Application": "Web 製圖應用程式",
  "Web Scene": "Web 場景",
  "WFS": "WFS",
  "Windows Mobile Package": "Windows Mobile 套件",
  "Windows Viewer Add In": "Windows Viewer 增益集",
  "Windows Viewer Configuration": "Windows Viewer 配置",
  "WMS": "WMS",
  "WMTS": "WMTS",
  "Workflow": "工作流程",
  "Workflow Manager Package": "Workflow Manager 套件",
  "Workflow Manager Service": "Workflow Manager 服務"
}